[討論]成立不同派別藍絲輿論導向平台

誠哥？

陸頌雄：曱甴王

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

之前有諗過，但要好努力經營一個fb page or YouTube channel 先得，用好多時間先可以做得起，最難嗰part係要精準分化，對家唔似我哋有咁多爭執